又中，我多次開貼屌碌撚收錢攪泛民，不過我每次屌碌撚佢班打手都會衝入黎護主。

唔知佢班打手今次又可以點樣撐碌撚含碌撚啦？

碌撚打手開始泛膠啦。

平時碌撚班打手兩分鐘內實衝入黎護主，今日潛撚哂水，笑撚死我啦。

樓主五毛#27451未來撚啊廢扮泛民打手。但同其他五毛有講有笑

LIHKG @ Android

搞販民有咩問題？

販民唔撚搞得？ 你老母呀？

我都話我一屌碌撚，佢d打手就會幾分鐘衝入黎護主啦，又中。

關愛鳩班扮毒派五毛，我自從踢爆佢地係碌撚打手就不斷攪我囉。

班碌撚打手成日話泛民唔屌得呀？咁我屌你主人碌撚收共產黨錢唔得呀？

關愛鳩座team五毛狗混入大量碌撚打手，自從我踢爆佢班五毛係碌撚打手，佢team五毛就不斷攪我洗我版。

又中

碌撚打手進場，關愛鳩座扮毒派真係笑撚死人唔

又中
未來撚啊廢話想全職炒股
但一星期後恆指大跌4000點

關愛鳩你條五毛不時提醒大家你係五毛要靠推貼搵食，上兩個回貼，你深夜4點推完今朝8點又推，果然係24小時on line 推post五毛狗。